中共呢招好高， 唔玩武力鎮壓，改用白色恐怖鎮壓， 點拆好？

武力鎮壓：
場面難睇， 文宣簡單清晰，外國容易知發生咩事

白色恐怖鎮壓：
範圍廣，涉及唔同界別、職業
文宣短時間難似製造，加上文宣組俾人起底
好難俾外國知咩事，咁樣外國好易覺得香港平靜左。
但事實大家唔敢再發聲，好快場運動就玩完

呢招真係好高，令大家人人自危，一出聲前途盡毀

好明顯中共想香港唔好再受國際關注

仲有中共呢招就算完左示威都可以繼續用

文宣組起底講真個tg d料真唔真我好有保留

所以我哋要繼續做啲令到國際注目嘅嘢，例如今晚嘅人鏈！

不見不散！
香港人加油！

呢個時候更加要團結，機場絕對係重點

If we burn, you burn with us

國際機場接受國際媒體訪問說明

到我地玩暴力囉，咁多中資高層係香港

要出本小冊子教人點樣安全地溝通，用tg 都要正確地用。
唔好用埋fb, ig, tg 同一個is

首先保護自己個人資料好重要
如果有機會涉及敏感行業，有機會返大陸都要好小心，唔係話無言論自由，係非常時期要謹慎。

都同意
但fb , ig正正就係想傳播信息俾身邊既人
你開分身正正就係中共想要既野

Idea is bulletproof

首先要做既係
要求全球禁止中國航空公司 空域權
然後個人部份
因為份工都冇鳩埋,自然會出埋黎反抗
唔會因為冇左份工就變左隻港豬乖乖就範

宣傳香港有無數個Cam
宣傳香港人因反對聲音會暗啞底《被送中》《被叫雞》《被自殺》

職場既白色恐怖要搵美國佬幫，成為中美談判既其中一部分

你仲有咩前途？

高佢老母咩，班賤種不嬲都係咁玩架啦。
個個界別都淺透曬。
不過真係睇得出，班賤人好驚香港人搞機場。

唉，根本都痴尻線，返工都要政治審查

難聽d講
我覺得香港人性格，如果係白色恐怖受害者
好可能都係搵過第二份工就算， 以後乖乖做順民

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

[101大遊行] 70年黎，宜家全世界因為香港做導火線，發生緊一場驚天動地嘅排華反共運動！

做文宣！

大陸都有佢知醜嘅地方！

上網玩咩管到d咩？文宣國際化緊呀

炒咗未代表仲多時間出黎，更加無負擔

死頂

個個星期同公眾假期，尖沙咀，銅鑼灣和理非流水式，全部鋪冇得做假日，又唔會比位人入爆力

中共就係想滅聲，國泰係好例子

大罷工？

以事論事姐，暫時未諗到計點應對
就用數字黎講，你武力鎮壓傷10個就係10個，拉10個就係10個
但白色恐怖一個出事就令到同一界別好多人滅聲，簡直低成本高回報

噚日都有開po討論，希望集思廣益諗下對䇿…

可能要將運動或部分運動地下化（類似搞革命…）。唔係唔做，不過組成秘密組織保密身份下繼續做…

繼續做文宣，就算有巴打絲打有顧忌，暫時唔敢直接參與，亦要令佢哋記住港共支共嘅所作所為，時機成熟嘅時候一次過晒佢冷…

攬炒怕咩
會怕因為你仲覺得香港有得贏

好多謠言 會好驚 但唔好放棄

我同意....
但唔係咩咁新奇野，班賤人一向都係咁。
言論自由喎，我屌佢老母咩

攬炒

或者想國際淨係關注示威者醜態

真係大吉利是！

唔好實名亂講野

高你老母咩
佢被逼咁做講到特登部署咁

同意

有乜撚野咁高
玩d咁ge野後果就係更多人出黎

推

時間問題，可能有一日連登都比人block

更加要上街 同時 好好保護自己

五大訴求，缺一不可！

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
同美國貿易談判代表

你估班警察肯聽話
次次一放出黎就出晒事。。

煲到全世界知

唔係高，係只可以咁做

push

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
同美國貿易談判代表
文宣組 攬炒團隊 全面進場

示威者要給支持港共的人也製造白色恐怖。比如澳洲阿開除工作的那個。舉報任何在社交媒體支持港共政府的人，特別是在海外工作的。讓僱主有機會開除他們。集會時衝掉一兩個吉野家店鋪，每週集會新城市廣場一兩次，讓店鋪大面積倒閉關門。繼續機場，每週一次阻人飛，保證政府跪低，沒人公然再出聲支持政府。

香港人的問題就是不夠激，你要讓別人付出相應的代價。而且很多是和理非可以做，大規模靜坐新城市，大規模靜坐機場，100人圍堵吉野家。時不時來一兩次，政府沒轍。製造支持政府商家的白色恐怖

好多人話受害者無左份工就攬炒，出黎對抗
但白色恐怖受害者9成9係和理非
大部分都有家庭負擔，加上以香港人性格
都係搵過第二份工以後自我滅聲做順民

其實呢招都係想孤立勇武，和理非唔敢出聲做backup

大部分都係

依個post好多分化撚

我屌晒你地老母

勇武出黎唔危險唔驚比人捉咩 咁唔好搞啦 個個返晒屋企打飛機好唔好

醒下啦 而家係就要赫鳩我地

白色恐怖 好撚簡單
你唔撚驚距o米得law

搵 IATA 投訴
你唔畀人飛你 airspace，人地都可以唔畀你入佢 airspace
香港就話冇得禁你，但美國

借力

而家唔係文革 香港唔係新彊
就算係新彊都大把外媒報

中央既春袋位就係香港係中西既交通同資金樞紐
仲要多外資高層真係住香港

白色恐怖真心嚇9你
記住

文宣方面
1. 針對歐美 將一切同納粹掛勾 佢地最敏感
2. 針對大陸 用重演文革同城管掛勾 呢個係佢地不嬲恐懼既野

去機場 塞爆啲交通

唔駛拆，炒撚晒啲人
同香港一齊攬炒

以後要玩擦邊球同曲線

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

你幫佢開呢啲po，咪一樣幫緊佢

+1 fc?

唔撚明點解機場d post比人㩒低曬

高條撚

我諗呢個先係重點
白色恐怖已經係恆常管理既一部分
唔駛借林奠隻手
你又無佢符
和平集會都有機會被點相
你過得佢境就有權玩你15日
和理非都被通殺

既然中共利用香港係國際城市嚟呃全世界，我哋好應該要推冧呢個美喻，置于死地而後生。

勇武進場

我覺得都係睇航空界手足
發動一次超大規則罷工
比人睇下反抗白色恐怖嘅決心

823

所以被打壓者一定要發聲 特別係要整理做文宣放上國際層面 要比佢地知白色恐怖係冇用先得
白色恐怖 一樣係同自由對立 國際間一樣起到話題

集體辭職，令香港無生產力，中共同政府就識驚，下個目標係貨櫃碼頭

係阿 完全冇人理

用國家級力量收拾

大陸愚民才懼怕白色恐怖。
我們香港人不怕。

晨早都唔撚係佢話事啦。

'眾籌，去國際綱站同電視出宣傳

所以更加要出嚟，俾全世界知我地係唔會驚

白色恐怖早就唔係新鮮事

至於文宣組被起底，任何人都可以做文宣，怕咩

打柒d在港大陸人

今晚7點人鏈

係， 希望航空界前線可以集體罷工
佢地係第一批受害者

twitt 上國際warn 外國公司
迫香港民航署表態

大家不分化，諗計，齊上齊落就唔會輸

用紅色恐怖

如果香港人捱過埋白色恐怖呢關
代表中共軟功硬功都對付唔到我地
離勝利不遠了

係

認同

即係我們做對了

白色恐怖世界唔會容許, 懷柔等你自我收皮先係最高招

只要一日我地重係到 都唔會有被滅聲既一日

咦 佢地未有人比人斬wo

有幾高
普通招嚟啫
而且都用過幾次
但係都係一個兩個
好小大規模逼裁員

只係今次用緊對付匯豐國泰先多人講，呢招中共經常都用

不嬲唔支持用某公司/機構員工身分撐活動

1）每每都只係某公司/機構員工少部分人支持，其他人「被代表」

2）無授權下利用左公司/機構個名

大家擺埋689落去

有個小提議，先將自己既fb,ig停用，令到對家搵唔到你先，保障左自己個底唔會比人起到。

全部去tweeter開ac。

tg全部要隱藏身份。

開番d 假人名ac大量入侵 chinazi既post,不斷追擊分化，例如屈x妍。

We ALL communicate in ENGLISH will automatically express our emotion about the white terror done by the ChiNazi

lol what is the rationale

唔見得比中共贏左之後香港人會有前途

其實如果唔返大陸應該嚇你唔到
你講本地公司既話，好多純粹經濟差先裁員或放no pay leave
恐懼係自己諗多左

到底係咩人諗呢d野出黎？
係一個人，定一班人？

開發反送中過激言論生成器apps
將藍絲同事相加電話生成whstsapp截圖
之後放上藍絲fb

行動升級 將中資公司逐出香港

點做先

我都係咁諗
因為無法FC

集體罷工罷課
既然都換曬紅色領導層
焦土睇吓邊個傷d

成立互助工會，爭取員工權益

完左就以後都活係呢種氛圍下

有得諗
對藍絲玩返白色恐怖

問題就係到
反抗呢兩個字未入血

組織工會
一齊表態
一係就唔炒
一係要佢全部炒
我地人數夠多一樣唔怕

第一個用報串犬嫂，希望電腦知識勁巴絲幫手

推上國際

824 機場觀塘雙箭齊發

邊度高？
當我地香港人傻？

要俾全世界知道中共既惡行

你而家驚,運動失敗左之後,你要驚成世
你覺得拉10個,未被人拉個啲就唔驚嫁啦?

有無得成立基金援助被清算受害者?

冷氣軍師

另一種 不被「捕」

假架

唔傻先更加易中
要破呢招唔止要醒目重要勇氣+良知

屌
兩個月咪玩緊囉
重複又重複之嘛

一樣用文宣，專攻人權，言論自由，不能自由進出內地等等等等，講到中共就快要鎖國

拆解方法只有一個:攬炒。我發覺唔係好多外國人知道呢幾單野。

將國泰，機師，律師，機管局，教育局呢幾單野，分別做成不同語言既文宣，影片。

再去信比各個國家包括美國，歐盟既商務部，國家安全委員會，反聾斷會。講明如果世界各國 太過偏向使用中國公司，例如係華為，由於中國公司受中央政府控制。各國既人命，金錢，技術，安全等重要事項都會落人中央政府手上，將來有可能受中國打壓。再舉今次國泰做例子，一間本地公司都受打壓，更可況係將來 國與國 之間既爭鬥。

外國最驚就係安全風險，相信好快會有好多商務辦部會立即同所有中國公司斬欖。

Btw, 係就快手，趁Fb Twitter YouTube 大陸account 比人清算，而家做文宣宣傳，應該會好好效果。

同佢d airlines宣傳.

冇私隱呀, 除時比人拉呀. 盡力叫外國ban中國嘅airlines

而家有大量唔同國家既記者都黎報導香港示威情況，香港已經成為國際焦點，
把握機會舉起巨型紙牌去表達訴求既效果收益係遠遠高過google出ad，當然最好係有哂中英文，附近無民居可以遊行時打埋鼓幫大家加buff，有聲有畫面。

去 買張太空卡啦，
例如 imc

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

首先香港人要拒絕北上消費與購買中國製造
令大陸增加失業人口
失業率高社會自然混亂
要盡量令大陸內部混亂
去分散佢維穩力量
如果重係一堆人北上夜浦飲喜茶淘寶就乜都唔駛講
咁冇骨咁就等俾人蝦足一世

睇一人地韓國人幾咁團結
韓國罷買日貨 UNIQLO生意額大跌七成 大韓航空陸續停飛日本航線

仲
大
鑊

呢啲就態度正確 係驚班垃圾就唔會今時今日仲咁多人企出黎

我地唔可以屌國泰，而家起好多外國人眼中，係香港人自己屌香港人。佢地最多笑下唔撚理。

要宣揚下係中國政府控制 香港公司，機構，打壓香港人。外國人好撚憎呢味野，反應會好大。

所有人轉攻reddit / twitter
同世界講

有幾高
打壓就是唯一道路
佢無第二招
history不停重複

Pish

巴打高招

國際文宣改一改策略，唔落廣告，玩social media 落sponsored post 推外國媒體對香港示威既真實報導，務求攞幾大面積reach同搶番個輿論主導權，呢種文宣相對慳時慳力，課金就可以

冷處理

貼佢地資上公海，我地照玩白色恐怖

和理塞日，班塞鐵撚塞機場線的話核爆都唔割

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

其實佢啲白色恐怖就係關國際事

香港人要識將白色恐怖推上國際
哩啲根本就係國際事

街鋪都會比人拉，商埸鋪行街無事！先取吳光正商埸行街

掉返轉整啲NDS，藍底仔女

p

香港年輕一代基本上已經對大陸仇視態度，無咩特別都唔會去啲邊境城市仲要連人地大使館職員都敢拉，搞到入境中國同去戰爭國家一樣要提心吊膽，講真無人敢去大陸真係唔知邊個會笑到最後。

呢招先好，迫啲香港人同大陸切割
等你唔好再返去飲喜茶
防止文化侵略

721

我地要更落力做文宣，更高調去講中共的白色恐怖，香港人唔可以輸。

Push

傳比身邊人咪自己開個group, 唔係公海group咪得

無知一問，大家認為以下方法有無可能起到作用

1. 有無可能令美國加拿大呢d西方國家取消所有中國過去既簽證呢？ 特別係中國官員既家屬。
好似之前社交媒體取消大量五毛ac一樣

2. 所有聲援國家支持可以用文革(人食人，毛澤東攞反政權時，下令解放軍無差別殺害曾經擁護佢既紅衛兵，國歌既作者係文革時被批鬥至死等等)同而家香港既情況作對比，令已洗腦既中國人認清歷史，認清而家中共仍然相信既毛思想係咩一回事

唔知呢方法可唔可行，想大家研究一下。

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？[/blue]

文宣重點而家可以係對內打氣
因為為份工唔可以post 文聲援
但人仍可以暗中係工作上 生活上支持
比如做文宣 出黎遊行
不合作運動去到你行業範疇有咩可做位匿名提點下
只要初衷無變 講同唔講唔係分別

蟈家級力量無得玩
最多係搞鳩外國啲紅二代官二代報復吓

要推上國際 外資全部聽住
今日國泰 明日香港
下次就殺到去外資公司要求噤聲

咁都係初級白色恐怖, 至多搞到你冇得撈, 大不了咪搵個第二份工囉.

一招得米只會鼓勵佢逐步升級, 用大陸對付異見的方法嚟對付你地報復.
升級版可以點玩:
佢仲可以搞到你全家冇得撈,
銀行唔借錢買唔到樓,
全世界都同你斷六親,
無中生有屈你犯罪(e.g.被嫖妓),
因為犯罪你冇咗專業資格(e.g.克驚xxx搞到冇得攞律師牌),
話你欠好多罰款賠償凍結你所有資產(坡仔首創),
用打官司律師費搞到你全家破產(你睇吓曾爵士下場),
要知佢係完全唔理甚麼私穩權, 私有產權, 人權, 法律就是管治工具, 無所不用其極, 方法極具創意, 正常人係匪夷所思.

你要同佢對抗, 請在僅餘時間內盡快將身家轉到海外佢控制唔到的地方, 有乜事時你同家人仲有退路, 有錢先有底氣不怕生計受威脅, 先可以重新開始.

係咪咁就俾佢嚇怕大家9縮返屋企? 之後佢就會停手呢?

佢試過得米後, 只會覺得計劃通, 以後只會加大力度用哩招嚟對付異己逐個擊破消滅, 凡事只會做盡做絕, 冇道德底線又點會識得見好就收.

所以如果你地一停止反抗, 佢只要覺得你地怕咗佢, 結果係變本加勵, 而家雙方都踏上不歸路, 冇得停, 冇得返轉頭, 一停就全輸冚家剷, 只有團結一至不怕威脅, 才有機會跨過這道試練.

我們唯一需要感到恐懼的， 就是恐懼本身
甘迺迪（John F. Kennedy）

學毛主席咁話, 件事真唔真唔緊要, 佢地班人就係想你地澄清.

諗下，佢目的係咩？係滅聲同唔好再上街

我地呢刻唔係宣揚呢種打壓負面野，反過來要利用呢種打壓去警告外國政府！

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

[每日一圖] 721無人被檢控

我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。[

出聲前途盡毀，唔出聲香港前途盡毀，佢製造恐怖，市民唔識製造恐怖？

所以要將啲惡行煲大加推畀外國傳媒知

一定要推上國際

卅年前技倆

罷工！

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

Work

823 人鏈

唔L驚

係博佢地啲人見到 遲早都會清算到佢 逼佢地全家再出黎 呢鋪一定要贏啫

近排真係多左好多白色恐怖post

又吹到香港已有人臉識別，我唔敢話佢地係鬼，但已起到白色恐怖作用，受影響不是前線抗爭，而係參與遊行的普通市民

相信香港應該未有人臉識別，因為很易俾市民發現

相信報紙好快有新聞話過關俾人扣

地點上我認同
但可以點玩

國泰港龍帶頭罷工 引起媒體注意再講點解要罷

將焦點拉番去中共

勇武盡情既時候到了
睇下你班狗係咪咁撚忍得唔放蛋又剩

參考何妖辦事處

依家真係唔知點算，國泰都係，一上街發聲就炒，一齊擺工或者辭職都只係帶到傷害俾國泰自身，但由頭都尾都係共狗搞，未傷到中共可能就整死左國泰

有幾撚高歴代個個專制政府都係咁做

佢咁好似更快嚇走外資

咁樣更加要無懼白色恐怖
香港人
繼續出嚟

團結 推上國際層面

中共唔驚 政權穩定就得
人民吃草死500萬都仲係14億人

勇武升級

唔好捧人哋公司上神臺 佢哋支持低調就得 戴口罩 唔上大陸

唔使拆喇，咪改用返武力囉，佢唔想嘅就要做

要睇下大家意見，目標就只有停止佢既生產力

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

up

外國已經有輿論講中國逼企業禁聲同白色恐怖
唔知有無得將呢單野發酵

大量勇武 加 搭沉船模式。

大家研究下點樣令藍屍被撥入白色恐怖範圍內。

P

都唔係咩新招 古代開始已經用緊

睇個工會團唔團結..

不嬲架喎

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

全民罷工？
既然份工都就嚟保唔住
不如9月嚟一次真真正正嘅罷工
逼政府回應？

要同全世界講清楚，

香港人依家係被

政治迫害

無錯，迫到佢地放又死唔放又死！

有咩高唔高啫。唔係黑就白架啦。
半夜三更佢喺我屋企個馬桶爬出黎叫我唔好反中亂港就真係高招喇。

onL9
佢係紙板公仔咋

推呀屌

高你老母
讚敵人，傻撚左?
毛魔係賤種
但有句而家共狗都仲用緊，而且觀念上係好正確
戰略上要衊視對手

咩都高招
白色恐怖支共玩咗幾十年

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

推 #Chinazi

都係咁拆 都係向出面叫救命 比d call to action鬼佬

點都要同佢癲到十月一號

全面杯葛狗仔狗女

係佢哋立國之本

玩咗幾十年

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

佢地唔暴力鎮壓，我地玩反Be Water週街塞

白色恐怖係難打， 但缺點係佢要時間慢慢個個起底同炒

我地要表面和理非練住中共春袋， 例如機場禁運， 引番等中共打手黑警出暴力， 勇武再上前擋

時日已經無多， 中支爆之前我地會先成為香港市

琴日黑警元朗入村飲可樂睇你地塞， 佢地知你地唔會先郁手， 睇完場show咪番去月入十萬， 諗起都1爽

拉左個2件加拿大都未放

係唔係佢地都收錢打人嘎啦，塞隧道，圍警處，到處塗鴉，佢最好唔出來做野，任我地玩

pish

根本大陸一直做緊啦

再掟下中聯辦，要佢地做野反而簡單啦

文有文鬥，其實對家已經7 出國際

不過前線做完野要走得夠快，唔好送頭，

（支持全球登報）China + Nazi = Chinazi

我地都可以文攻

推 嬲到仆街
推呀 我要升級行動聲緩佢地

擺明假啦 我都識揾幾個藍絲張相就話起左文宣組

呢排有乜事都唔好返大6

其實過關佢做到咁出面都唔煲大佢

屌你香港人有集會遊行自由 出入境自由

失業係對經濟有好大嘅負面影響

買太空卡做野

佢係咁諗 但下面嗰班做唔做到又係另一件事

垃圾

點拆? 咪企出黎繼續對抗

之前冇咁明目張膽，宜家擺明要嚇到你聲都唔敢出

要買就快，唔知幾時會學埋大陸要實名制…

借位一用，巴絲打幫手推上熱門

五大訴求 否則支爆！！

其實之前已經講緊

有幾高
逼到和理非都無哂空間
搞到全民升級真係變顏色革命佢就求仁得仁

推呢個
雖然可能要誇大下
不過都係事實

不安

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

唔係要搞革命, 因為無勝算
係要搞分離中国人與中國人
一定有圍數唔少痛恨中共o既人喺大陸

集體辭職

有個致之死地而後生嘅諗法：將大陸對付香港人嘅白色恐怖，同時燒向外國企業駐港同駐大陸員工，鬼佬最好，退一步可以係有外國護照嘅港人員工…

由呢班受影響員工（越高級越好）反過嚟向企業施壓，正視呢個問題，企業搞唔掂就威脅撤資…

依家外商喺大陸嘅生意，無以前咁好做（成本貴、競爭大），加上貿易戰，如果外商威脅撤資對支共嘅打擊會好大…

Keep住煲大件事
搞集會同遊行聲援被打壓嘅人

史上所以革命一開始都係無勝算
但係星星之火可以燎原
而且自古以來面對暴政最後勝利嘅都一定係人民
即管睇下邊個長命

跟本就係針對文宣既另類白色恐怖

真唔真一件事，但係如果有義工/文宣手足因為咁而驚 佢地就成功咗

我地要隻合所有人所有力量 不停地搵佢地d黑材料 放出公海 以其人之道還其人之身

無得再輸

首先香港人要有攬炒決心
預左失業身敗名裂
加強拖挎支那經濟會係抵抗白色恐怖方法

依幾日之內大量白色恐怖爆出黎
過關捉人越黎越多，又有被叫雞
各間企業跪低/比中共清算
Mtr比人民日報吠兩聲就要跪，再不停加裝cctv
政府繼續混淆視聽，成立埋d圍威喂平台
和平左一星期就係比時間政府回血同清算異己
雙重標準到出撚哂面
依個星期仲灰過之前2個月
睇住法治社會越黎越人治
真係怕場運動散左之後香港會正式淪陷

大陸睇穿香港人最緊張份工
所以某程度上佢地用岩方法

借白色恐佈反攻白色恐怖

當少部分人怕左白色恐佈，就必然會受害
相反；
當所有人面對白色恐佈反咬佢一淡，就無野好驚

要令自以為早上參與合法既人，感受到身受其害，先可以引發另一場民怒

其實只要外國企業炒9哂駐港做野既大陸西同樣做到白色恐怖，只係外國人應該做唔出，佢敬我地一尺，我還佢地一丈，文宣同社會可以傾下咁做

從來極權玩白色恐怖都係一式一樣， 唔會有新意
而革命， 其實都係一樣

想不流血推翻政府， 要個政府本身有人性

無人性既政府， 得一種方法推翻
但到而家香港， 我唔見得有人做